[焦土]咁多次，邊次最有效？係機場

以後都機場得唔得
星期六日 兩day孖住黎

個啲咩中環金鐘灣仔
行完都唔會回應你訴求
根本浪費體力 仲要食椒 被人拉 又熱
重點係冷氣軍師唔會出黎
好多人唔想俾人拉同怕熱

相反機場乜都有（自己諗）
上次效果反應真係好好

你唔攬炒佢唔會回應你訴求

係最Cost Effective

不過任何行動前都要忍手
班仆街藍媒而家制係Crop 「蝦老人」段片出黎，屌佢

記得係孖住黎

希望搞手真係聽下

對比白衫打人片 咩咩勾結
咩數簿 咩陸沉 咩開槍

你講個樣已經唔算係新聞

離境大堂都要玩呀
唔好淨係塞入境

你唔攬炒佢唔會回應你訴求

機場都唔算焦土啦
有一日警犬係機場出椒同催淚彈就正啦

柒婆政府快d 回應以下訴求

1. 下令大規模搜捕元朗恐怖分子
起馬拘捕100人
並提出檢控

2. 成立獨立調查委員會
將涉案警犬高官及前線進行調查
拘捕及檢控相關人士（包括何君堯）

3. 重組警犬內部結構 審視權力分配
重組icac 及警犬監管機制投訴機制
減去警犬現有50%工資

4. 立法實施雙普選及撒回送中條例
釋放被捕義士
賠償巨額致事件中受傷及受影響人士
拆除人貌辨識燈柱
追究西九陸沉涉案人士
到醫院慰問受傷市民

5. 自首

先做入境大堂
因為改變遊客晚first impression

尋晚單野國際輿論無721咁正面

因為前日機場阿伯單野畀海外黨媒宣傳成"香港示威者bully阿伯"，仲要好多外國人信，事實係阿伯推撞人在先而大家唔俾佢搞完事就逃走（唔肯定有無打人）

依家有人將國際輿論方向帶緊去“香港示威者失控所以警察先暴力對付”

文宣們一齊出手喇！澄清返前日機場單野同尋日元朗單野！

國際輿論其實無大家想像中咁重要
其他國家都係食花生心態
正如其他國家搞咩問題出黎
你都係食花生

重要既係要有旅遊警示！！！
或者係mtr車長 大擺工 令公務員返唔到工

示威->最大化影響經濟->商家佬俾壓力
->物業持有者俾壓力->政府回應訴求

香港得一個機場
佢唔可能用武力鎮壓
佢唔會想破壞到機場基建

唔會想有塗鴉 滅火筒 子彈殼

老實講 政府既黑材料已經齊晒
唔需要再下下勇武

只要從經濟著手 五黑自然瓦解
清算日不遠

認同就幫手推下得唔得

日曬雨淋既遊行只會越黎越少人

push

我同你地講

機場係香港命脈

唔係單單旅客飛機

香港係有好多運貨飛機

你無做過貨運係唔會明白

貨機灘渙 會影響好大

商家佬存倉費 香港形象

運貨佬無工開 商鋪無貨賣

屌你 我係咪玩緊單機連登

幫你推 慘

推

機場係draw國際attention

去集會係集中五大訴求

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

機場

上次join唔到，好可惜

機場！

全世界人一齊食tear gas 諗起都興奮

真 身邊朋友尤其女仔唔敢出 好多人企後排都會驚架係 佢地想做多啲野但遊行完都唔敢留 年長啲既對腳唔好行都行唔哂全程 所以有一個相對安全舒適既地方比佢地都參與好重要

真係好多女仔唔敢出 得個40kg 打一野就訓低

係機場繼續爭取訴求 加對外宣傳 真係可以繼續做

完全同意
機場好入肉

我地女仔真係唔夠力 就算出都唔敢去前線 怕要人幫自己 拖累隔離 我發夢都係企後排咋 真係好想幫多啲

澄清番先 見到好多絲打好勇好前 係好欣賞既

機場絕對係高價值戰線，唔洗次次大形集會，派傳單加講解，放映會，相展，Airdrop，barcode scan share，等等。

最緊要有議員記者在場，唔好比D有心人搞場，如果搞就由佢哋因為會比外國人見到佢哋醜陋嘅一面。

非常好嘅國際戰線，佢哋又會share比自己D外國朋友。

Push

機場同九龍去高鐵都有成效

其他集會，咩都只會回應你 譴責暴力

無論點打人，點勾結，打記者，打阿婆

都係譴責暴力

拜拜你條尾，聽日又返工

你再出，我又譴責，拉人？Ok，返去查下先，你等下消息

搞大佢

好想知...

大家對「贏」嘅定義係乜？

continue at 機場

今日落雨
日曬雨淋既遊行只係會越黎越少人

唉

1

幾時會再搞？一定支持

又真喎

係，我哋行，政府唔理，辛苦嘅係班手足同市民
反而喺機場可以宣揚到依啲訊息畀大陸同外國
仲有冷氣涼

唔係潑冷水，如果去機場我都會義無反顧去，不過機場特警既level係差唔多最高，真係要諗好計策

建議星期六/日搞 更多人參加到

有得諗
推！

讚成
揀平日係機場，
六/日遍地開花
其他日子做文宣，

Be water
愈多花款對我地先愈有利

可以再去
機場可以有效向遊客宣傳（特別係大陸人）

突破盲腸。希望見到黑警係arrival hall放煙

推上天花板

重溫下